黃子華金盆o浪口各區排隊實況

伊利沙伯體育館，14:30

話事人

報驚非法集會

係影影好d喇，無哂說服力

支持

唉屌班仆街中文都唔識聽
比番最後一次香港人啦

其實多開咁多場都唔會打擊到黃牛
只會畀多啲錢佢哋賺

除非佢以慢打快
開賣嗰刻話記名制

對住佢叫佢擺埋pose 俾你影好唔好

@megabox

排頭係唔識廣東話嘅印印.....

屯門18:00

嘩屌， 有冇100 人

D蝻真係全部都唔撚洗番工

咪返緊工

牛池灣門外大約60人

CLS

怪就怪你班賤種fans啦

垃圾都要買黃牛睇

無人買既話一鋪清佢袋啦

想問下如果想係西寶城通利買既話商場半夜會唔會開同應該係邊度排

唔會, 應該商場外

機都唔撚識渣

人地成班望住你, 你仲對住人影係咪想俾人打

有冇人知MEGABOX咩情況